poly人入嚟

班仆街高層話見到校園咁樣好心痛
聽講佢哋12.1 再返工

我都好心痛佢哋嘅心痛
應該要再爛啲
無限期停課
如果佢哋開工係入campus開
我就肯定會幫佢地咁心痛嘅campus裝修

Campus總要有開嘅一日，所以點都會裝修到

利申：冇歸屬感嘅Poly人

即使唔裝修佢一開冷氣照攬炒，幾千粒tg, 無數dioxins同山埃
你敢係度摺拉上堂？我就不了

另外，Poly入面嘅每位手足，我知依家你哋好絕望同好攰，但請堅持落去😭

此仇必報

痴線佬一名

入面嘅每位要頂住呀

手足要堅持住